有無人都覺得熱狗同腸仔包根本就無分別

岩岩食左舊熱狗
但食既過程覺得自己同食麵包舖長身d既腸仔包根本無分別
都係夾住條腸 大舊d咁解咋嘛
有無人都有同感

唔覺

熱狗只不過係一舊多左芥末醬既腸仔包

好唔抵食
多個少少醬就可以貴過腸仔包 垃圾

咁你腸仔包個包本身有冇烘底啊

負皮我個堆講下原因好喎

烘左都改變唔到熱狗本質係腸仔包呢件事

條腸唔一樣 腸仔包用雞肉腸 熱狗用法蘭克福腸

條腸都唔同

pr拉

條腸唔同 但佢地都係香腸
食落去只不過口感唔同咋喎
事實佢係腸仔加包咋嘛

開係飲食台問都pr
不如全個連登都係cc tai啦

大佬舊包都唔同料啦
你咁講鯨魚都係魚啦

熱狗本質講到尾咪又係一舊包加條腸再加醬
同腸仔包有乜分別

多個少少醬就賣貴成倍

宜家賣嗰啲個包都冇烘底

你係咪熱狗嚟嫁

腸靚就已經分哂高低
啲垃圾路邊攤賣廚師腸熱狗貴一貴應該去自殺

以前暑假成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇

通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea

之後玩到無嘢好玩又試過拎對方條J鬥快射,輸咗要奶乾淨

有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住去咗佢老豆老母張床,發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

最尾射到成床都係但無清理就走咗

利申:非gay

真。腸仔包
樓主10後食開A1

做熱狗咪又係攞人哋做出嚟嘅嘢嵌埋一舊當自己成果 懶係吊高嚟賣曲高和寡

腸仔包就係熱狗本土化嘅產物 起碼自己搓個包 親民啲踏實啲 不過本身材料唔好 冇人睇得上眼

你同大陸人都係一樣有眼耳口鼻黃皮膚黑頭髮

腸仔包咪係走醬熱狗

我唔敢喺香港食熱狗